# gai sinh dục

<p>Tiểu phẫu&nbsp;gai sinh dục bao lâu thì lành?</p>

<p>Gai sinh dục là 1 hiện tượng bất thường tại cơ quan sinh dục và có thể gặp ở cả hai giới giới. Gai sinh dục tác động đến hạnh phúc hôn nhân, đến sức khỏe và&nbsp;sinh nở, đến việc&nbsp;quan hệ tình dục&nbsp;của người bệnh.</p>

<p style="text-align:center"><img alt="gai sinh dục" src="https://uploads-ssl.webflow.com/5c6f51f489c368f94e72910b/5d08638f40c8d46aab1cc03d_gai-sinh-duc.jpg" style="height:315px; width:450px" /></p>

<h2>Các tác hại của bệnh gai sinh dục</h2>

<p>Gai sinh dục là hiện tượng&nbsp;hình thành và phát triển không kiểm soát&nbsp; của tế bào gai tại bộ phận sinh dục ở tất cả mọi người. các gai nhú được cấu trúc từ phần thượng bì gồm có 4 lớp là lớp đáy, lớp hạt, lóp gai và tế bào sừng có hình đa giác, nhân tròn. Bên trong tế bào gau có chứa tổ chức hạt có chức năng giữ ấm cho da và đào thải lipid.</p>

<p>gai sinh dục không tác động đến thể trạng cũng như không nguy cơ nhiễm sang người khác các sẽ khiến người mắc bệnh phải đối mặt với các nguy hại như sau:</p>